有無邊個嘅笑聲會令到你都想笑埋一份?

我覺得谷德超同家燕姐

無聲

肥姐

阮笑祥 哈哈哈哈哈

蕭生